[康樂組組長任期最後一天] 利物浦 對 狼隊 10

2018

一定係繼續加強防守啦
唔好畀個失球數呃咗
我地下半季冇咗高美斯中堅之後
其實防守差咗
亦係果期先開始失分

同埋0比0悶和數我數得出得2，3場
但比人追和一定唔只

所以要再加強防守

進攻要嘅係夠級數嘅輪換替補

諗返起對西咸李城嗰兩球罰球

韓狗學嘢啦

季初其實入一粒夠贏 應該就係高普想要
頂級防守+穩定入球能力鋒線
再有沙基利 基達 甚至ox呢d唔同嘅變化

一入post成大個柒頭

Completely agger
高普要創造一支冇弱點既球隊
唔係場場數人10粒8粒既球隊
所以杯賽我地會有so d
聯賽曼城會有so d

有無弟兄會買場刊
經官網買定fb page買好
上年經A12訂 今年佢地無搞

利記中場目標 Gerrard xabi 查蘭奴
而家有Fabinho Henderson
但Henderson 進攻係前人弱化版 雖然防守勁左
仲末有人可以瘋狂後上撞射

中場啲射波唔係撻Q 射中間 就藍天
Ox係最似樣嗰個

老母基達

咩topic

本來好好地
見到張相我

曼城聯賽連贏都係贏在場場1:0

Hendo夏天要練下射波
季尾呢段佢cut入去d時間點幾好
但把握力就

其實費基亜真係啱用，如果踢兩閘燒味會唔會前面加個高佬後備好啲

唔知佢哋攰定歐聯出局洩咗道氣
之前15分鐘已經kill game
近呢兩場都好似好辛苦先入到波

羅拔臣要練下禁區入面既decision making

曼城係控制住個波
對面攻唔到又唔同

不了 高佬跑動量低
有力子呢d夠
除非有隻高佬頭鎚好 又好跑動量
唔係唔岩廢中用
高佬多數跑唔郁

早晨，買到人未？

首任應該係傻西

問得li個問題代表你入錯區

個動作成日抄波底，好少用熨射

Brewster

我印過傻西
左閘 = 搞康樂

利啲傳中唔係靠柱躉
反而靠走位入楔搶點搶得好

一字排開

R26預備好

老實講hendo 都28
可以大幅進步機會不大
靠老母基達好過 起馬呢2個之前都試過做到似樣進攻數據

唔怪得利雲啱高普，又頂得又做到支點

講頭槌其實費明奴/文尼已經好勁，今季咁多傳中波

老母細軒5個月架咋
希望基達拍張囝有睇頭

屌那星 出面仲鞭緊 好多po山都未見過 到底果幾日開左幾多個

上個po想學打氣歌嗰位巴打可以睇呢條片
常見啲嘅有
YNWA
Allez allez allez
Fields of Anfield Road
We’ve won it five times
When the Reds go marching in
Bring on
加埋vvd同salah嗰2首都夠玩
Enjoy

老母都唔知踢咩位好
一時又要做防中唔攻上去
一時又負責中場駁下腳同拖慢節奏
一時又做後上插入禁區
場場都唔同功用

無li個25仔高普應該仲係多仔稱霸緊德甲

咁射波其實算易練
呢d肯加操唔難見到成效

Vvd

你望下鏝最後直路場場1比0就知防守好就冇話邊樣有so冇so

屌摩其實好重要
佢係南美人慰安婦

Fail到

成日懷疑獌狗要搵野遮醜

3位巴西老婆已fd 不用擔心

獌疤都有

rebeca好撚重要

感謝巴打，利區有愛

樓主獌狗？

利post突然個個都迷摩

老母真係中場萬能插

其實係
唔好再屈去其他位就得

我大佬我老豆就係
我唔係

明明上年贏羅馬 4 1 都冇乜
我覺得係美斯太耐冇4強入波 谷太耐
鐘意美斯多過c朗 但美斯俾呢班友搞臭哂

要捧花一定要踩朗
反之亦然

supersub is ok

認同，文尼入好多頭槌
高佬唔岩用

咁佢真係四不像，所有嘢都中中間間，速度，體能，盤球，射術都好平均，係hold波可能好少少，所以我明點解高普第一埸搵佢打明奴位，但佢點打過，所以失敗

會angry的

就係要佢angry, 好似hulk咁用

同急屎

老母 = Falcon

咁始終得失球都會有差距
同埋人地都傷左kdb成季 都唔多唔少有影響
後期壓力大都有因素
呢點都有歸功我利

佢都係踢多2-3年啫

一時時
前排聯賽要儲下印花

屌摩已經成季冇出過

比件英甲仔逼害 屌啦星

出親就算對護級都死
點敢出呀

盃賽出咗
如果聯賽歐聯出嘅話應該雙亞都冇份

鏝最後場場1:0唔代表防守好
一入完1球就翻後場傳黎傳去 中下游同佢玩馬嬲搶球一定輸

38場1比0
我話知人地得失球幾多

老實講，幾可要咬到今季咁緊吖
同埋今季係對手太堅
我地入波差少少未追到對面
但失球就比人追到

冇記錯主場對Cardiff
1-1個球就係佢

塞爾維亞果d西波應該搵佢踢下
不過都係馬後炮咁講

李斯特城應該1:1的

唉今個月無咩假
返埋今日放一日 再返六日

都係因為下半季防守跌咗Watt

應該對鏝嚟講
傳控係攻守一體嘅戰術

都同意既 但真係要做到囉
同埋人地傷左kdb我覺得都不能忽視既
所以我覺得曼城踢法係聯賽係有少少咁多多優勢
主要係得失球

係 睇事實你問我都會覺得利防守好d
曼城雖然失球少
但有d好明顯防守弱點

如果認真講
對家失分果期唔係冇Kdb
係冇咗防中費蘭顛奴

而家嘅鏝，少咁個KDB重有好多進攻路數
最多係456變123

靠8成控球率掩蓋防守弱點

次任喎

呢個真係有排講
但kdb成季都不在狀態
不過曼城off topic我又冇睇開 所以算啦

以前文加拉，史東斯守實失波
依家對中堅勁好多

下個post不如再統計下仲有冇人反軒

拿樸迪

呢點佢地上季重誇張，所以我地果時先可以靠熱血逼搶連贏3場

今季佢地應該針對性部署過嚟

主要因為b華今季成咗材所以KDB傷咗都冇乜太大分別
係c華下半季跌watt先攻力弱咗啲
反而防中位對鏝真係幾重要

上個post仲有

果時仲軒米母緊打條春

冇計
基邊都冇得即食

狜同lulu走左之後就話驚綿龍無fd子
但而家有邊爐同ali
屌摩唯一既價值都無埋了

果時軒未上返8號位
今季幾多反軒轉會迷軒

Skip中場唔係唔得嘅
但係米拿都老打超頻足球開始吃力
加上今季對鏝都保守咗

下年雙殺翻鏝

哥狗識打利了

而家睇返走左大腦可能未必係壞事
到而家都重咬得住

雖然係熱血亞軍

唔係話好穩嘅
主要用波能力好啲咁解
文加拉就算啦

出親佢就一定會失幾球
之後又要浪費1個換人名額

想問下新平衡專門店買利記有無得印埋字?定要自己出去印?

但係咁耐以嚟利係咪得懦夫試過半場未夠唔係因傷俾人換走

係咪足總盃出過？

咪就係打狼隊嗰場囉

鏝作客讓控球唔係中後猜咁多腳 直接二邊去

係

高普果斷放棄

足總盃俾左佢地過
可唔可以今場俾返我地嬴

懷念屌摩
冇笑料睇了

諗返起sane嗰腳屌摩式finishing
左腳地波遠柱彈入

仲有米囝同懦夫

可惜既係嬴黎都冇用

呢兩個未必走嘅

距離英超冠軍還有11mm

97分（亞軍）

咁呢兩條友派膠啫
做後備已經好好

米啲態度

米仔如果肯留低打後備,其實好好

不過又好似浪費咗佢咁
佢去非big6應該都有正選
除咗李城狼隊

踢中上遊大把世界啦
其實唔派膠都ok

我諗主要分岐係lijnders覺得隊波要穩d
大腦堅持上季踢法
高普簡左後者 所以大腦走
有冇人check到 lijnders幾時返黎

諗返起上年作客阿俾沙卡射爆咗就俾model上咗位

咁都無理由唔教埋上季季尾幾場先走

高普一早想踢走屌米
借啲意啫

開季前定對蝗之前已經返咗嚟

可能嬲得滯掛
睇下Ljinders幾時返黎就知

咁屌米都自爆開,佢想有改變好正常,點知係變差左姐

中段有風水都冇乜事
點知決賽

對曼城Sane近柱射入

Inside Anfield

2018年6月5日

On this day in 2007, Lucas Leiva joined the Reds. 🙌🔴

Lulu

同疤無交集
之前打拜兩隊都好多互動

做咩咁憎巴

有無手足睇咗比卡超

個人不嬲憎
成班戲子

諗緊睇唔睇好

今季係沙拿季中個態唔好 又唔出沙短。。。 諗番如果OX 冇傷應該會好d, 佢有速度有射術 高普可能肯出佢輪換下沙拿

經歷肥賓中後期衝冠失敗同星散
到學臣之亂同杜sir回朝
由渣士重建再到衝冠失敗
然後又再由高普重建

Lulu真係經歷同呢間球會經歷咗好多
但係十年只係贏咗個聯賽盃
仲要係隊波最撚廢嗰兩年贏嘅 真係神奇

但係諗返起到底佢點解會叫新謝拉特

攞聯賽盃果次決賽 唔好話full match 連精華都柒到唔敢睇

公海幾日都仲鞭緊屍

Ox嚟到之後多數打中場應該唔會啦

主要都係班花迷姐

睇番先知原來自己琴晚同杰寧同機

有時真係時也命也
Lulu deserved more

諗緊睇中定英配

以前係人都叫新謝拉特架啦
哈比人

又係條臭西
鏝和 利輸 到時我一撚定入曬數落隻臭西度

中好似幾好笑暴龍哥

希望唔好好像當年打多蒙特咁

熱血反cap

之後

中文版 多細路 好似話用官方譯名 皮卡丘
睇英文版啦

佢開頭係巴西好似打攻中，係來到英超同謝隊撞哂位，比肥賓改造變防中

講真隊波都已經有兩三次決賽經驗
冇籍口再輸了

英文版有deadpool配音

Deadpool都正

初頭踢防中廢到pk

把聲好撚好聽

印象中係king上任佢先踢得好啲
不過有一年膝傷之後搞到個人勁慢

屌呀用蝗名？

kane,son,lucas著火 是唔提籍口

傷之前個輪啲人開始吹奏話佢世界級
跟住傷就冇咗

佢個輪真係好勁 搶哂成個中場

但係之後瘋狂攞牌

頂 打咗個冷震

手足聽日睇利狼定鏝白

要射12碼
好似仲要靠謝隊表弟射失

呢個禮拜已經睇咗三晚，再睇就會暴斃

利，鏝半場就456 啦，有咩好睇

我點都睇利先㗎喇
另一邊聽天由命啦

發夢聽晚鏝8分鐘已經嬴緊2:0
之後唔敢再睇落去
直接起身

呢幾年利入大杯決賽都係underdogs
除左西維爾個場 但個場高普pre season都未有

果期真係比人瘋狂吹奏
25歲全部防守數據英超頭五 搶斷王 仲要交到下波

我睇鏝對李城睇曬 sad完太攰 第2日反cup疤 睇左半場太攰係沙發訓著 屌

鏝睇幾分鐘2:0就熄得

算啦 聯賽機會真係好微
寄望歐聯算啦

3' Sterling
6' Aggero

熄得

有冇巴打睇拉素知佢踢成點

軒仔黑歷史

原來完場係老母喊先搞到米拿都喊埋

今晚撐列斯定打比好

淨係知Fifa rating高過踢利嗰陣
好少睇拉素 除咗前排留意下個sms係咪真係咁勁

打比
挽留米拿

上年好似拎埋player of the year

FIFA對利d球員比分係手緊d

Lulu係咪試過俾渣士叫去打三中堅
淨係記得can有份

鬼叫利同winning係partner
不過winning 個anfield 整得幾好

好似就完約

叫佢打中堅嗰個係廢中

見到實物真係縮左下

屌

主場

廢中手下連老母都要打中堅 Lucas 邊有得走

廢中仲叫過老母打左中堅
老母完場訪問話自己成場都I have no idea what I'm doing

今季主場係咪無機會買到

老母中堅打到假9

岩岩睇完avg4 拎埋海報

有冇喊

是

睇第4次都有次次都係果個位喊

其實冷靜諗翻 就知高普真係搏輸左
高普應該賭鏝城係 水晶宮 熱 獌三場會失分
計過可以有分走盞 所以寧願獌，愛拎一分穩陣
點知賭輸左 鏝場場都1:0過關
好多巴打覺得李城 西咸致命傷
但係其實真正掌握在手 冇去拎分係愛獌兩場

不過聽晚就Endgame 希望主場有奇蹟

Isqaure好似有

WFC about 英超
完左季10世

想要英超>>>>歐聯

曼城都有d運..
冇計

換條時間線應該有

又啱好咁快睇小澳洲國門，當年一個carry 廢到核爆嘅水手攞澳職

其實都唔知我哋算有運定冇運
有運在於今季有啲越位入波 又有神秘力量
冇運在於鏝季尾幾場ugly win唔駛失分 又有11mm

歐聯一定>>聯賽

贏到我切柒祭天

你講果幾場我冇睇,和左就唔攻定點?

屌 offside goal鏝都有啦
打屈同你玩球證人工VAR添

和都夠

典型深夜西波

曼城失分我會自爆閃卡

希望下年真係公平啲

點解可以有咁多舊post 俾人推上黎
推極都推唔完

一陣又要俾人cap出公海話怨婦

講利贏英超

wfc
佢地po對錘張圖po10世就得
講到黑我地提下就唔得咁

事後孔明睇返
一隊波要由零重建
踢heavy metal係最啱
首先啲波好睇，吸引啲fans同新星
然後係一兩場大戰偷下雞製造下啲noise

之後就可以著手換血重建

不過當重建到咁上下要開始爭標時
再靠呢套就好難
始終咁踢法體力好難捱到成季

所以高普呢幾年除左換人儲印花同二奶命之外，基本上每樣野都係利需要嘅
我直頭覺得利近年最佳收購一定係高普

中文版勁垃圾

0：0？

1-1

睇到咁多post先知啲死疤狗贏場波都咁大氣焰

印象最深刻又有睇果兩場，一場鏝利，利球入波唔過白線，一場鏝般尼，般尼救空門但個波過白線，這麼近那麼遠

睇inside anfield睇到流馬尿

已經見到有人喺apm apple store著黑衫金字

果2球調轉就好

我著左2日 臭都照著

一來一回就三分

師兄條數好似唔係咁計噃

車夠運雖然自爆左，但有人陪佢自爆，最後入到頭四，但我地利就

唉，不說了

般尼和到鏝最少少2分

鏝雖然自爆咗，但有利陪佢自爆，最後落後7分都反cup攞英超

【時光飛逝】

當年高普啱啱嚟利物浦，球隊已經積弱多時，球迷亦都開始失去熱情，往往晌 80 分鐘就提早離場，無謂同人迫車。高普公開講過感到唔舒服，希望球迷能夠盡全力，可以支持球隊到最後一刻。結果高普講完呢番話後，晏菲路嘅氣氛立刻改善。

晌呢場 2-2 迫和西布朗一戰中，高普就係因為呢件事而叫全隊出嚟回應同感謝球迷支持，但當然都畀人抽水好耐，話打和都咁開心。其實無論如何不論成績，球迷嘅支持就係激勵球隊嘅強心針，所以晏菲路經常發生奇蹟，總之唔理場內場外、結果如何，大家都落力支持利物浦啦，呢樣就肯定係無錯！

加油

但真係算自爆嗎，輸得1場

連和幾場

鏝失分我放同韓妹真軍片

和兩場失4分
輸一場失3分

所以寧願摶下都要贏

鼓勵進攻足球

屌啦星 輸三球果幾日冇上過波台
原來班疤打咁撚多飛機同死曼狗抽水

追唔切post呀又新post

多到分唔到真心定假膠

其實今年已經轉左踢法
奈何中間幾場沙拿死火 又冇真正有級數既前線球員頂替
如果有跛腳仔

未踢到short Q左

下個月去荷蘭 換新iphone影相好無
定係忍手再等新機

疤打丁好正常，
49000自已中變左遊球隊都要抽水

用緊咩機

買iphone影相 買部支為好過啦

6s+

用慣左ios
智障人士用唔掂an撞

6s+影出嚟都唔差
不過如果真係要用手機影嘅
iPhone XS其實都唔係幾靚 同6s+分別唔太大
反而學上面巴打話買部華為好過

用蝗名就唔使考慮

之前有人post過話蘇9留係條通道到祝賀利班球員出線
仲諗住會係呢條片睇到點知冇

前半唔認同
後半認同
始終覺得贏波有好多種方法
不過heavy metal 相對地球員技術要求細d
岩冇錢買人既球會
高普三年已經走到魚拉特六年加使多咁多錢都唔到既野
仲要追到無限金錢 有哂成盤計劃既曼城咁貼
請到高普 用左之前咁霉儲落d運氣

Heavy metal即係點

超頻足球瘋狂高位逼搶

成班已經痴Q左線

想睇2個男人真軍片

有冇人試過m記個新包伏唔伏

飽 味

好食
但啲料會係咁跌出黎

等陣落街試下先

Feel到想玩魔咒

博彩公司，黑手黨，飯堂職員做野ok?

唔公平其實對邊隊都唔好睇啦

"We saw the European Cup
Madrid had all the fucking luck
We’ll just keep on being cool
And bring it back to Liverpool!"

簽普方有冇得諗

簽做教練ok

上面果兩個玩得太ON9,兩個都無可能做到既野點叫魔咒

玩到自殺都阻唔到鏝城啦

今場會唔會推到20個post

又見到有人著利波衫做尖
呢排多左咁多

今季明顯開始玩養生
counter attack
逼搶少咗好多

希望唔係一季之後收皮就得喇

見群組啲曼迷朋友講緊暑假簽戴既 Dybala 同 Koulibaly，真係有錢真好 早幾年垃圾利低迷時乜星都無，到依家強大返依然同巨星無緣

同埋人地無歐聯都可以繼續傳啲星

講真覺得佢地今季有錢都唔會簽到勁野
咪由得佢地打下飛機先

好似係因為上年reddit有條友講中哂獌會簽咩人
岩岩佢又開post話今年會簽大波奶

簽撚到咩

大巴拿著蛆新波衫賣廣告喎

其實獌咁有錢係咪因爲上左市？

係講就得入決賽入頭四嘅係佢地啦

獌年年都傳嫁喇
簽到先講喇
FF就叻

其實睇巴曼皇都唔係有星就好既
初初都屌點解簽文尼ox簽唔到vvd時又想快啲搵件plan b好過，宜家先覺得最緊要岩用

同埋高daddy可以自己做星

事實佢地全球都好受歡迎哩樣真係無得拗

今年佢地應該唔得,佢地想簽隻閘,隻閘直接話無興趣
之後AJAX果個都係話唔會考慮獌

雲比薩卡
直接客套說話都唔講

高普嚟到之後，幾乎簽乜鳩都係靚簽
連彩票都變英超best 11

除左古積同卡膠

唔講唔記得咗 Grujic
計埋 Wilson Brewster 呢啲
真係夠哂人數比黨報寫返篇陣已最唔駛買人

大波拉好地地踢蛆點會走
蝗疤拜蛆既人基本上球會唔放冇可能走
睇左幾廿年波仲j 佢地d人真係on9

古蹟係德甲踢得好
卡膠唔算靚簽 但絕對唔差啦

蔗渣價錢打返蔗渣味道啫

利物浦贏到英超我即刻死
大家唔洗挽留

都唔係真係咁廢姐

你會長命百歲

成功燈到自己長生不老

佢絕對係最撚廢嘅龍

好過保丹掛

帶給連登小朋友無限歡樂

抽水既樂趣

冇人廢得過保丹

保丹係根本未有料打英超

到底點解會買佢

唔係個個做到jelly咁可以性價比爆標
唔係話想幫佢兜
不過衣家睇返咪就係你比幾百萬價錢出到黎咪真係幾百萬質素囉

幾百萬質素入到歐聯決賽咪就係明顯未夠班囉艾利臣係接近佢十倍價錢出到黎表現理所當然係應該高佢好多班(所以如果今年贏唔到更加係柒上柒都唔知仲可以怪咩)

講真都隔左成年又再一次入到決賽我都唔想再話屌佢d乜，艾利臣都轉埋1號，和平分手啦對大家都好

James Milner’s contract with Liverpool expires in 2020 and talks about an extension are likely to happen over the summer.

Klopp views the midfielder as an integral part of the squad. [The Times]

收到sms話件黑金到左順豐 隨時拎得

大波拉 可能有機會走

C朗來左後 重要性低左好多

變左可有可無......

萬用性同職業態度黎講絕對值得再短續

走都應該唔會去獌掛

打盃仔對利上咗身

官網訂?

咒自己慢慢死,好咩?

EZ

希望星期日係我死期

完場果刻心臟病發

講真94分或97分都無得話係做得唔夠好

激死

呢間好似得英超字印

1001

鳩推唔怪得推得咁快

佢係利都救左兩球12碼

獌成日ff簽d大球星

你開post各位利子會罷入

好悶

其實最想利贏到今屆歐聯既係Karius

星期六都要收6點

有冇手足知係ez.football買件黑金龍門,佢個英超印字係白定金?

佢地成日看rating來買人

好像迪馬，法卡奧，山齊士

same其實已經冇野做
但都要係係度等收工

其實唔怕獌狗超高人工買啲技術型球星 普巴 大巴拿 伊卡迪呢啲
反而怕佢地買啲中遊核心/鬥心英撚 而且近年本土英撚後生果批其實好多撚勁人 英冠都好多又快又好技術
未拎過冠軍想證明自己 場場都落力跑又唔會玩捉鬼 教練叫乜都照做 人工又唔洗高 唔岩踢都易賣走 換到岩 換血速度易好多 DGG唔走以獌既財力二三季就追到上黎

鏝失分 利三分
咩都得啦

簽到都唔識tune啦

我覺得花膠佢哋諗住賭一舖
點知賭輸咗

發覺韓狗子愈來愈

夢醒未

韓狗子
都係我高汁

嗰陣輸完3-0我潛水咗幾日 都估唔到有咁多post

玩左好多場魔咒都無用

R聯仲發緊夢

好悶星期六

其實簽大帝先會難tune 要就佢地踢法 唔係拖舟 哥狗 一定叫唔陏 ,諗下如果高普乜戰績都冇 球會買班大帝 要佢地場場逼搶 半季就收檔啦

走左之後好似又勁返

男朋友又性冷感?

如果上年係infinity war

今年係endgame

所以其實隊長係軒米呢d職業態度好ge好大幫助
你諗下隊長係普巴練習緊同你傾今晚去邊玩成隊態度好極有限

分左手好耐

我軒聽到呢d隨時用18字廣東話粗口屌到你跪低認錯

真係做左SP

當年比howard世界波笠死

對 Exeter 角球先嘔血

我最憎既曼聯球員終於走

記得 軒同lalala 都有新聞去gay 吧

who

X2,陰濕到痴線

最憎果個季中走左 依個第二憎

Herrera

我們都是Wilson chiu

呢個真係諗起都嬲

Only you~~~

咁講都啱
老實講，佢果期紥咗ddg頭之後
表現係幾好，佢嘅反應，出迎同風水，算係幫我地入決賽嘅功臣之一

果時差啲想J佢

可惜決賽兩下膠直接變地底泥

搵唔到個po

名太長

你地就好唔洗成日見到佢 我最憎果個獌聯球員成日講利物浦比賽 仲有唔少利物浦活動會見到佢

仲要有利迷幫佢含

開名啦 奧狗

獌成個中場佢最有心踢就第一個走

Herrera都走
連犯規玩technica foul既人都冇埋埋

果隻真獌嚟
所以舖舖雙紅都最狗

大家咩tg fb ig小心d改名
D死獌狗痴撚左線
一陣拎唔到冠貼你地街招都似

公主

沙b成日改名

白字

我tg個id都日日轉

冇ig

獌狗真係痴撚線

聽日轉做Manu9dllmairclashhahaha

相信絕大部份利最憎嘅獌狗都係佢

而家唔set id了
隻香港獨立不是夢日日mon住我ig

靴里拉呢d閪佬茅人就慣
比人掂到下就死全家咁

搵人Psn id ：Manu1958hahahahaha

真係叫沙皇了

不過呀祖連奴真係個個post都係引戰
又乜都起哂
自己執生啦無人幫到佢

好有霸氣

不嬲有

呢度啲手足都幫佢話留一線
點知佢搶到過哂火
點幫

獌狗星期日開始佔領利post!

佢又乜都用一個id

所以一個ac專for波台好重要

而家係荃灣鳩hea緊
又唔夠時間出旺角

附近有冇地方有機會有利波衫買

有用過tg又放上黎既唔該你地自己醒水啦
改咩airclash又好1958dllm又好

🚬

老豆不嬲都係死忠黎 對利充滿信心
但連佢都話歐聯有暗湧

下次先買

好難搞 智力問題

我老豆獌黎但好留意沙基利
因為佢以前係瑞士讀書

咪真正證明uncle係死忠
就係死忠先會明利要救心

Mohamed Salah, Andy Robertson and Jordan Henderson are set to be fit for Sunday’s clash with Wolverhampton Wanderers, but Liverpool will be without Roberto Firmino for their final Premier League game of the season.

識貨囉

又唔會下風嘅，55波者，入得決賽邊有食硬架

但係好有信心同我講 一定4:0到疤
果種精壇先有嘅信念 係佢先有

我都迷沙

黑金得翻中碼
不過實物有少少失望 個領唔知想點

驚熱但覺得過到疤係咩心態

佢已經習慣咗利係球壇羅賓漢

黑唔係好覺 紅色真心怪

我反而鐘意件紅色

手痕又走左去買左下年件波衫
今次乜都唔要
等印金章

屌摩已經搵到佢既最佳位置

平時又唔見沙拿咁準

以為會射9屌摩

比賽緊冇人放個雪糕筒畀佢瞄

平時邊有機會比佢企定係度瞄

聽晚都係冇明爐

相信力子

Feel到史獨正選

又要打J

件黑金個領有啲窄

識玩一定連tg都唔裝

係 小妹34D著得好尷尬

主場印邊個好

你/我

就係驚呢兩個改號碼

有道理
但個人覺得66呢個號碼幾好

肥仔波到咁嚴重睇下醫生好喎ching

Yes!

黑金襯短牛好靚

we are in the end game now

毒梟走嘅話細number就放返2號出嚟
TAA / Jelly真係有機會轉

咁搞廢奴會唔會冇態打決賽嫁

唔喺官方買黑金嗰啲印英超字？

好方向係滿體力

未印

本地有球會字印咩
新加坡同香港都係咁講

關咩事
睇樣架咋
個人柒點著都柒
所以我一件波衫都無

算 喺官網買咗場刊同啲濕碎嘢算

HAZARD TO MADRID SITUATION: Chelsea want £121m, Real don’t want to pay over £87m, however Kovacic may be used as bargaining chip - talks continue. #CFC #RMFC

世三快走啦

邊度印字好

睇到曼聯po入面班人嘈哂大交就爽

聽日著件黑金龍出街
見到記得say hi

轟ban轉會高華錫點過轟

依家史獨真係不如力子

大師兄最後一場

而家龍虎切好似勁到仆街

原來成班人都唔妥爵連

下半場啦可能 補時

佢同sane走就好
(阿古路係唔係返鄉下)
殺利人 少左2個

世3上星期official咗季尾會走啦已經

史度奧力治

佢地d片好好笑

Away confirmed?

白色
藍字都幾靚

Coady: "Every week I look at Liverpool and hope they win. What they've done this year has been absolutely incredible, the title race has been amazing.

“I supported them growing up but I'm playing for Wolves now, and no matter who we are playing against, we go there to win.”

未

季尾發現好多球員都係隱藏利迷

佢前利

香港都好撚多
呢排成日見到人著波衫
早兩個星期都無咁多

靚 但係好似成件未來熱主場咁

般尼茅夫件作客

差啲唔記得了

當時又話佢係next gerrard

咁你係咪日日著波衫出街呀

諗起有d似英撚有一年果件

Rossiter 咪又係
去到rangers傷到仆街
而家比真Gerrard借咗落英乙

頭先去買件波衫
個個都係利迷𣈴撚住利產品掃貨

青年軍隊長

短牛好基

天真

我都幾鍾意白色
但今年果件啲pattern好柒

今年件away有紋身著果d未型

屋企一件波衫都無

邊到買

幾時有新片

假利發現
連登要自貼波衫是常識吧

利簽nike我就買了
唔鐘意NB

佢利青訓喎唔係咩
U21隊長

大隻仔鍾意著底衫show身材

最撚鐘意著champion
啲白t夠厚唔會飛釘

日版就厚
美版就不了

去日本果時買左幾件 百幾蚊件好平

我懷疑真係有時光機 無理啲屍鞭極都有

好有心機

愈黎愈驚

奧雲：「白禮頓似乎難以阻止曼城爭取 14 連勝，雖然藍月亮在上輪聯賽狀態不佳，但我相信他們依然能夠於今輪力克對手，贏得英超冠軍。至於利物浦，如果曼城大意失分，他們就會捧走聯賽錦標，但我認為紅軍摘下歐聯冠軍的可能性更高，今季的他們絕對值得捧盃。」

屌你老未啦死獌狗
做埋三姓家奴 連鏝城都奶
陣獌狗味出曬黎

算啦佢
根本冇人理佢講野

係 次次講野都會得罪哂利曼迷

但佢講嘅係事實

NEW: Brighton will be “throwing our bodies in the way” to end Man City’s title hopes – Shane Duffy

好感動
但都係冇用

諗起白對阿啲反擊就嘔血

贏就唔洗諗架啦睇下條血肉長城可唔可以120% focus啦

白禮頓足總杯果場都打得唔差

買左黑金得英超字寧願唔印住

好想睇公海binc到決賽日
明明已經強弩之末仲可以keep住十年前咁撚串
真係自己攞黎柒

白最近好多場都比人大炒
般茅作客都炒佢5粒

係廢話添

因為佢而鐘意利物浦 但依家最憎既就係佢

算啦無可能加啦

有無hea d
成件training咁

但踢波好講士氣同決心
希望班球員可以出盡哂所有力

保禮頓呀保禮頓
用一場頂住唔失波嘅時間就做到利記名宿
係咪好抵呢
生生性性ok?

白禮頓要搶分先會比人入 佢之前要贏 唔係要守 講熱血守波佢仲好過搬泥

搬泥連反擊都打唔到出去 靠大部份死球
但白禮有幾隻快翼 反擊其實唔差

唔期望佢搶到分 但係鏝都唔係真係咁易踢

至可以話未至於鏝100%囉
睇白禮班波有冇決心做炸兩可唔可以變九一波或者八二波

唔好比我痴心妄想呀
我受唔住架

點都好 唔好出隻懦夫雲
但應該100%出硬佢了

難過贏疤狗 4:0 好多

唉

對狼著新衫

講真傷主力都輕鬆炒疤狗啦

我覺得作客都幾靚
簡簡單單咁

有呢種態度已經好難得

啲字暗綠會唔會好啲
藍色真係放喺利波衫好似唔係咁好

最後一年試下新嘢ok啦

出佢應該真係輸得
狼隊好勁

點解nb咁鐘意玩衫領

有冇巴打想要黑金龍門衫連金字
我有件GB細碼，asia中碼剪咗牌唔啱著 原價699放有冇人要
有興趣留tg

仲敢留tg？

陣間有獌迷留名扮要

記得改好名先留

chak_2

我諗佢會唔會試吓再踢前d

屌
好似跟電話

16/17嗰件扣頸喉鈕真係屌佢老母
中碼身啱啱好但條頸緊到仆街

官方其實係咪玩野
黑金印球會字但係得連wu章

唔使回應客戶要求咩

如果我哋有呢件真係爽死

杏花村間new banlance 冇新一季
反而隔離間不知名波鞋鋪有
主場黑金都有 $599

Source? 我聽返黎唔係著新衫wor

respect 呀

Brandt has a €25m release-clause and sources close to the decision-makers at Leverkusen see Borussia Dortmund and Liverpool as the most likely contenders. [@honigstein]

你係咪有玩clash royale?...............

咁快起到

咩黎

個topic好撚高汁

唔係,我本身識個利迷又係叫CHAK,又係有玩clash royale

巴打放左未 有性

25m買左先諗啦

事但買個英冠料都要千幾二千啦

仆街多狗有 t hazard 就咪撚爭啦

Ibe 15m鎊 Slk 19m鎊

聽日就係最尾一場英超究竟利物浦可唔可以打破宿命
定繼續18後18後沒有19

我真係好擔心贏唔到

平常心啦聽日
留返歐聯擔心

難道故事終結早已注定 沒法制止

Do our best and god will do the rest

多仔連sancho 都唔出 係咪放棄了

亞軍兄弟

呢隊多仔 無reus =垃圾
睇下今場RB會唔會幫幫手食拜仁

利fb出左片
屌摩實係康樂組組長黎

屌 有第3作客未 通常2年作客會一型一柒

之前傳過係主場紅黃掉轉

好撚鐘意今年主場個polo領
出街 返工都唔失禮。。。
Nike參考下得唔得

去見工都得

有冇利迷打fifa有呢個問題
我成日set Hendo中場 taa右閘
但入到場之後變左hendo右閘 taa中就係呢個問題搞到我棄game

有，佢排陣有bug
EA真係仆街公司黎

係咪較左戰術？
或者你個陣係較左進攻/防守mode
均衡果陣轉左位？

Brandt 同Werner 今年先23已經踢左超過150場頂級聯賽

今個個件幾時有減價

屌鳩佢
我出game第一日就買 去到而家都唔撚整

無錯呀 高普特點 排鳩陣

唔好發夢 再下年nike就有得減啦

哩件真係快點強姦我

NB有樣好 啲波衫一定係早買早享受 1蚊都無得你平 清貨都係平得雞碎咁多

垃圾臭閪game
玩到掉手制
試過龍門接左波俾人飛剷踢返個波出黎

shut up and take fsg's money

睇錯NBA
心諗點會無平

真
以前futbol trend季尾平到
依家執埋

件作客靚到 一定要買

本身個諗頭幾好 可以場上唔出menu變陣
但係玩落次次要排五個陣又自動亂換位就覺得好煩膠

痴線出面bin極都仲有新po

排完陣要轉後面自己放番岩位先

啲陣都係是鳩但排

有時真係好燥
會搶極都搶唔到對面波 跟住俾人格硬入
就算搶到都會無啦啦反物理咁落左對面球員到

而家買到已經好好
未見過其他隊買件波衫都咁難

之前踢pro club
晚晚都屌隊友
屌到我都覺得自己過份左
而家戒左fifa同啲朋友關係好左好多

岩岩打SEASON對疤塞 贏緊4:1 特登狂SET越位最後4:3

大家落力買波衫

4:3
疤迷：

雖然覺得冇能力擋到，但見到季尾佢地都有心係好感動

Shane Duffy will ignore Everton fan pleas when Brighton meet Man City this weekend

今集利物浦啲中好撚屈機咁岩3件輪換 可以上下半場無限逼搶 打4321 左面仲要二件無限氣 VVD+高美斯又快 壓到勁前 除左蛆狗 PSG真係諗唔到有隊屈過利

德甲都幾好氣氛
睇下RB對拜先

唔識點set 明明set左兩閘會壓上 但都好少會上黎出波
Btw fifa雲迪克勁到仆街

呢啲都濕濕碎
同frd玩proclub
成班人好着緊最尾一場要贏先升班 啲電腦同我送兩球十二碼俾人
再離譜啲試過成個龍喺個波就到小禁區嗰陣消失埋搞到輸波降班

99台多仔收皮戰

77台*

岩岩先發現我地00年後歐聯決賽既對手都係著白衫

輸多贏少

除非輸緊/打雙防中 532呢啲陣 唔係唔好SET 兩閘壓上 唔係多多都唔夠輸

NB頭幾年 聖誕果陣福仁開倉價
之後出貨少左 買唔到第一水就唔知幾時先返貨

王興桂講波真係好撚好笑
講十句都未到重點

我玩單機生涯多
玩season成日斷

睇gotg2

Career玩玩下會悶
一定要㩒住自己唔好亂買人先好玩

買左reus同甘美治

轉陣就會咁 要出去再入先會見到d真既位
第一日到依家都唔撚fix
好撚野

多

0015 Wilson vs Leeds

其實來來去去只係朗迷bin c迷姐

但衣家人地話全部都係利迷鞭呀

大撚把車迷bin

灣仔英皇廣場

2020-21係nike？咁就好啦

得撚閒同你遂個認有邊隊反咩
總之入哂利迷數咪方便快捷

呢個真
可能我打機太認真 朋友打機係想輕鬆
成日好炆

今年歐聯都未踢完
下年歐聯版個章.....

唔知邊到睇過圖係灰

如果唔係做過狗仔，我覺得zaha幾啱我地

咁邊個會死

個tweet冇咗搵唔到 記得話個source係echo
當我冇講過啦

Let's see on tomorrow

6 UCLs
RESPECT

不嬲無轉sponsors最後一場主場都著新衫嫁啦

真係好羡慕魚拉突
波衫同外套都有特價
又多貨

我係打fifa特別躁 平時玩其他game都好鳩

屌你老母死疤狗

歐聯特別版買唔買得過？

但我都睇過話唔著

因為今年有得爭冠軍, 所以唔俾著新衫

我都睇緊
痴鳩線完全唔知佢講咩

有關係既咩？
唔撚係真係仲諗住下季件衫有得印金章呀

Barcelona are said to have been very impressed with one Liverpool star in particular: Andy Robertson.

So much so that reports in Spain claim that Barcelona have identified the player as the "type of player" they should be targeting.

頭先睇完容祖兒個特輯先發現我啲frd冇乜邊個會聽佢啲歌

乜野台?

now 671 fox 2

Fuck off la bar dog

Jelly唔會降lv踢巴塞啦

打完美斯個頭都仲會要佢?

屌佢老母佢哋可以去食屎啦

賽會唔想新衫捧杯 50年後睇會搞錯年份

放咗都未必搵得返個差唔多lv嘅

阿蘇同美斯係主場咁樣同佢嘈。到anfield 仲俾阿蘇陰。
Robertson 個人由低層踢起個人都唔鍾意同仆街一齊踢

同美斯有仇 互推頭 唔好買

我留係度做名宿唔好
疤狗都on9

又幾有道理
但 屌 係人都知依場例行公事啦

Liverpool left-back Andrew Robertson has the technical ability that the managers would want for Barcelona. The problem is that he has a contract until 2024, and would cost more than £50M. [@MundoDeportivo]

以前我地用adidas都一樣姐
outlet任你買

今日有朋友貼返呢篇新聞
先發現呢枝籤唔係講緊英超，係預言緊利熱歐聯決賽

《蘋果》為利物浦奪冠機會求得第六十七籤「項羽被困」的中籤。解籤居士佛隱指籤詩引楚漢相爭典故，項羽號西楚霸王稱霸天下，惟最後敗於出身農家的劉邦之手。

佛隱形容，利物浦可能有如籤詩中的項羽，以為勝券在握，最終鎩羽而歸，不但江山斷送，更英雄氣短，落得烏江自刎悲劇下場，再與英超錦標擦身而過。佛隱預測，令利物浦失落錦標的極可能是像劉邦般毫不起眼的黑馬，估計利物浦再失錦標屬天命難違，可能再令球迷傷心失望。

死疤狗咁撚廢學人買人
收撚皮啦

依加完全唔撚掂

屌 聽到都覺得嬲

數字上有可能都要做既

黃興貴依加講波會遇到3個問題
年紀大 唔後生 歲數高

條友完全唔係講緊場波

Real Madrid are interested in Liverpool youngster Rafael Camacho, joining Portuguese giants Sporting Lisbon & Benfica. Liverpool have offered him a new 5-year-contract but Camacho is seeking assurances of a loan deal next season if he signs it. [@Record_Portugal] #LFC

我都好少特登聽
但發現首首都識咁濟

拜藍衫
牛白衫紅褲

桂神：有5個紅衫

疤狗唔係唔比掂我地球員咩

但佢唔唱K歌/唱K開始沒落後
啲歌真係好唔入耳

加錢

jelly一定唔會想走

英國人（蘇格蘭都係英國）去其他聯賽冇乜邊個得

必然正選
球迷又錫佢

手下敗將就死撚開啦屌你老母

仲要疤狗踢9佢

50m 賣摩閘俾你疤狗用住先啦

曾經狜天奴亦是如此

南美人先特別迷疤啫

蘇格蘭人走去西班牙又溝通唔到
難得打起左點會走
想要左閘我地仲有個西班牙人岩你地

幾好笑 篇野個感覺係疤仲好高高在上咩人都想去咁

呢個可翼可閘 全能到仆街

好似加一億？

個條款去到幾時先？

新bale

同聲同氣

唔洗感覺，佢地真係不嬲都咁諗

多仔d pass and move好爽吓

RB幾勁

兼任球員康樂事務

所以極度憎鍠疤呢兩隊西波

「你夠資格比我睇得上眼喇」

Now or never 係咪皇馬發明

00後嚟講得我聽好似成個老餅咁
我仲會聽張國榮譚詠麟張學友宋禮勤

獌都係

多仔仲衰過我地 我地要曼城和都夠
佢地一定要拜仁輸
不過拜仁對法蘭 法蘭輸左歐霸 要全力聯賽保住個歐聯位

好聽嘅歌唔受時間限制嘅

難兄難弟

唱k要搵返啲差唔多口味嘅
唔係唱嚟唱去都英文歌同而家啲公廁歌

好彩係RB月尾德國盃決賽對返拜仁
今場先出盡全力踢

同個fd去唱 一黎點十幾廿首張敬軒

聽講疤狗諗住用狜加錢換世三
論轉會蝗狗再賤都遠遠唔夠疤狗玩啦
拼圖罷訓倒貼笠衫咬人背傷NIKE官宣失蹤 樣樣都齊
岩岩先被炒4球 果場又同SO9 美斯有牙齒印 依家就話黎買人 到底佢地知唔知醜?

買沙夏托咩 有沙拿一個獨食仲唔夠

D逼搶禁得住拜黎打

軒仔d歌咁難唱
不過我學生年代d人咪又係一黎就兩三版Eason
點冇人識唱自已唱先正

Get錯軒達臣

世三去巴唔會撞美斯位咩去跟拖舟好過啦

認真
軒算係eason開始漸退之後香港唯一一個放得上台既男歌星

Yes
一樣咁閪

其實幾靚但係好唔利物浦

軒仔啲歌真係好好聽但係好難唱

但唱k唱會好辛苦 主席 呢首歌唔易唱㗎

你係度啲留言都令我覺得你好老成 唔似未成年

之前俾老師跣咗鑊捉我上台對住全校唱櫻花樹下

成咗年了

唱李香蘭啦

蘇9果時未confirm轉會
仲有消息話佢個女黎緊學生仲會係利市返學
仲以為佢會留
佢走果時真心係傷心

18歲仔

要學周星馳彈住琴唱

送禮勤都正常
唱撚伯學友少誇張wo

2020

屌佢老未啦 死疤狗
上至球會 下至球迷都係覺得自己高高在上
又唔諗下點解連續兩年歐聯俾人反cup
抵俾人bin足咁多人

S9見佢特燈係盃賽咬人就知走硬
去左BA完全無咬過人

話說巴打係咪做開gym
想問下我食極手臂都冇肉反而啲肉去晒肚度咁點算
見到啲人話有啲肉再操好啲

到底點解會咬人
又傷唔到人 又一樣罰得勁重
諗唔通

康樂組組長差一場有英超獎牌

光加柒等於火
精加卵等於我

坦白講我覺得唔係突登 係真係控制唔到

個個基因唔同
有啲人啲脂肪係集中係背 有啲人係肚 有啲人係屎忽同大脾
有啲肉再操無錯既 但個重點都係飲食
因為你食肥自己個過程 攝取卡路里>所需
肌肉合成就係要咁

佢真係上到場就癲癲地
場外尚算識講野
奧狗同250就真係真二五
成日得罪人

以前呀爸呀媽鐘意咩聽咩睇咩我都陪佢哋
慢慢就有聽開
前幾日唱k同frd講起呢啲歌可能過多十年都冇人識覺得有啲可惜
幫人補習有個學生連張敬軒都唔識

姐係就算食極隻手唔生肉都可以照操
隻手成碌竹咁好核突

你平時點操先
正常咁胸背膊咁練
就算唔做尖 剩係做掌上壓
點都會練到隻手

想問有冇Link睇Wilson vs leeds

舉下啞鈴做下掌上壓咁
Btw做有氧運動係咪會減咁啲肌肉量
我日日都打波踢波跑步會唔會有影響

太多帶氧會消耗肌肉
同埋帶氧最好唔好同操肌同一日
就算要同一日都唔好太長時間帶氧 20分鐘內就好
日日都打波踢波跑步 實會影響增肌啦 身體未必恢復得切
同埋有可能食得唔夠蛋白質

唔該巴打

高雄有咩好食好去

發咗大財之後就冇咩好去

我第一次去

你諗住去幾多日

學友永垂不朽

聽日有無人去嘉士伯睇波活動

齊哭喪?

肥普傳過祖

5月31晚飛 6月2晚返香港

件衫賣咗未

旗津

失冠直播

你睇下會唔會去行旗津,愛河,蓮池潭呢啲地方
如果唔係其他都係畀你去買嘢

6月1高雄好難搵地方睇歐聯

6月1有歐聯

6月1利入決賽仲去旅行

假利confirmed

台灣睇波=笑話
淨係會喺世界盃攞出嚟消費
行咗咁耐台灣從來未見過有一間舖頭係賣波衫

外國利撚有波飛入場撞正6月1結婚tim啦

窮撚到冇錢買波衫

酒店會唔會有得睇

有西女人去晏菲睇波已經完季了
唔好諗d咩

學友都唔差啫

同埋宋禮勤其實同學友同期，都唔知點解可以咁長壽

唔係冇錢買波衫
係成班垃圾台仔淨係睇nba睇棒球唔會睇足球

算吧啦上網搵link
到時候你開咗foxbox嗰啲全部喺度播mba

清我見你好勤力日日屌獌
提提你private哂啲Tg fb ig果啲佢

旗津,愛河幾好 應該會去
蓮池潭應該不了

上年台北有睇波活動
係草地睇大銀幕
有好多台妹好正

sor 講緊台仔窮撚冇錢買衫
所以冇市場

英冠playoff點搵link睇

台妹不了
到時候睇睇下波問你咩係越位嗰啲嘢
會煩到你半場想上網搵link自己睇

利申:上年陪嗰啲台妹睇世界盃

其實我覺得怕比人bin c而自我收皮係好無謂
難道收歛啲獌就唔會抽水咩

講真踢到94~97分
高過獌嘅英超歷史分數啦
加埋佢地今季咁柒
咪畀佢地嗱返咋沙囉

你話好似啲疤咁自以為天下無敵，周圍辣火頭嘅就話抵死啫

但連死敵都唔抽得就over咗

唔係叫佢唔好鞭
叫佢好好manage啲個人資料費事俾人起底
唔好俾連登影響埋現實生活

屌果啲又係on9嚟
我講起完人底講下人地個名就好似收咗人皮咁

講真畀班獌狗知道佢個名同個樣又點
有咩殺傷力

佢地無成本

我屌緊啲畀人抽水好撚痛，諗住起咗人地底
係咁紅色大字人地個名就當贏咗果班
精神勝利獌

而家獌咩都無
Wilson俾佢地拎黎做擋箭牌

靚傳

好大隻

上年歐聯決賽喜力有搞睇波活動
今年唔知有無呢？

同我差唔多

ching已經睇化咗

日本新宿果邊有咩好玩同食?未去過,謝各位
去7日6夜,不過係8月

係咪呀

好多藥妝舗好抵

同你都差唔多

我應該可以輕鬆被抱起

咁上下啦

而家只出現係利post
公海所有野我都唔理了

我squat 140kg無問題

ching仇恨值應該冇wilson咁高

杰寕公主去左英國

但我無佢咁靚仔

係 第2了🚬

我女人啱行姐,但我都要搵地方同佢去

咁咪啱囉,從來唔需理

聽講佢有啲黑氣

google 金色不如歸

可能同塊閪一樣咁黑

陪佢睇下化妝品就一日架啦

去富士急樂園丫 雖然唔係新宿果區但幾好玩架

新宿乜撚都無 都係飲飲食食同買野
應該咁講 東京同香港差唔多 都係買買買

前兩年打fifa player career mode打列斯
啲人腳到今年都仲係一樣

我上次去住新宿
好多嘢食

好似好正, thanks ,你食過未?

咁又唔得,佢又未至於會咁樣睇,睇一陣就得㗎啦

我多數都係睇景果啲 去東京都係上東北既中轉站

食過
湯底係幾唔錯
夜晚去等左10-15 分鐘到

THANKS 推介

影下貼紙相 夠平

都好呀,難得有機會消費買買買都好,平時慳過鬼

永久珍藏

有咩好嘢食?

一定唔會有

會唔會好濃?普遍日本人口味好濃

唔好去東京都廳 伏撚到on9

有冇啲咩咩館可以去行? 有冇咸蛋超人啲展覽

日本商場都夠行成日啦

唔濃既拉麵不如唔好食
千祈唔好食無敵家

就咁search咗好似唔太值得去

係清個款湯

要食日本一風堂 好食到癲！

東京可以google 埋 今子半之助 天婦羅

行過一個美術館
個景影相幾靚

東京內既景點
新宿御苑
上野公園
Sky tree
東京鐵塔

我上次去就spend左2日 一日去橫濱 一日去輕井澤
呢啲好玩啲

甘草食過邊間?

DLLM

麵屋一燈

睇相好似超重口味

係咩?香港嘅一風堂,一蘭我覺得都唔好食

就算Bar都好難搵到會播足球

台北我都叫知邊到有得睇

但台南就

btw
高雄真係好無鳩聊，去過一次就不了
啲景點都好流，我完完全全唔啱玩

濃味先好食 代表個湯足料

金子半之助啲天丼好似超正呀,我女人實啱食

所以應該去1次就算

日本既一風堂同香港既差好多
麵屋一燈 日本都好食好多

香港我都覺麻麻
但日本真係好味好多

新宿嗎?

認真千祈唔好去台灣睇波
係睇都冇得你睇

上tabelog睇下邊間高分（3.5分以上）

對～應該唔難搵

Tabelog真係未中過伏

無敵家我鍾意食WO

咁要用電話睇了

講起都想食
食過本店 同 台場 foodcourt

就算foodcourt 個間都唔差

東京鐵塔係咪純睇城市景? 好似有海賊王餐廳

係咪沾面?

係 但唔知個活動完左未

你痴線加

係 好撚正

我覺得佢完全冇特別
唔係話難食
但我覺得普通到唔普通

我果時食池袋果間好鍾意食

我search咗,長期排長龍

沾麵普遍都好食過拉麵

因為個湯夠濃

我都係池袋
仲好多人排隊

朝聖一下姐當大開眼界咁

有冇咁跨張

thanks 甘草,有冇燒肉推介?

一燈食過3次
3次都15分鐘內有得食

武士博物館都好似幾好

佢去唔去都第二㗎啦

作客條褲藍色

講起台場,請問果度係咪可以逗留一日?

但佢好似會睇埋決賽

睇你點玩姐
想行商場買嘢咪得

值得朝聖嘅,係睇埋周邊仲有咩地方行,一時間咁大個地方唔知點plan

咁仆得街啦

咁成套咪英撚

燒肉你budget幾多先

我都超鐘意食

好難食

無花無假

咩時間去?

好球
我del ac潛到下世了

係咪落咗車行去商場好近?

講起英撚新個件幾靚

東京入面無咩野玩 次次去親都好迷茫

佢會去埋睇歐聯決賽喎
真完季

唔可以過份貴,上次去大阪都book過嚟食,但入面唔禁煙其實食得有啲辛苦

5 6 8點去都試過

之前上網話每年6定7月開始會有個超人活動,好想睇下

都算近
落車過條橋就係diver city
有隻1:1高達嗰到

我都係
係去就上埋長野睇馬嬲
不過8月佢地唔會浸溫泉

去埋箱根浸溫泉
睇富士山
去富士急樂園

如果你係高達迷OK既,果到都有d商鋪

純東京就悶到仆街
一定要搭近郊

Ultraman festival?

箱根起碼要搞2日,上山落山都搞你幾個鐘

邊個喺東京
我都喺

唔去既
7日東京真係好悶
Hea玩既建議最多stay3-4日東京
我應該得第一晚 同最後2日會係東京

北上

agger
outlet 多
同埋淺草有架船去台場, tokyo cruise
可以上午 淺草 下午 台場
架船幾cyber 幾得意

午餐 六哥仙

芷若

我想去青森

Grad trip去左24日日本
旅程就係由青森開始

甘米,你唔係岩岩先去完日本咩,又準備去?

你果陣去左邊
一班fd去？

係靚喎
nike竟然有設計

睇就好睇
著落就carry唔起

Plan緊下次去長野睇馬嬲

自己去
青森-秋田-仙台-日光-東京-大阪
坐左十幾程新幹線

咁呢d就要實物先知

我都年尾去東京

張pass抵到爛

買左21日pass

Zaha其實唔獨 獨扭唔獨食 而且鐘意落底又勤力 認真岩用

Real

第一次係英超final day 當日仲有得數字上爭冠
衷心感覺高普

就算最後雙亞都好
2018/19都係一個值得回味既球季

感謝

台灣NBA盛行啲

呢度變咗旅遊台？

打比郡落後了

窮撚搭唔到嘴

去旅行散下心好事黎(?

一諗起聽晚10點鐘就想死
實煎熬到癲

平安心啦 大把人一齊哭喪

Wfc

leeds兩回合贏左的話升到班?

要喺決賽過埋維拉或者西布朗先升到

窮有窮玩

去晏菲路行乞

i am henderson

岩岩係東京返黎即刻開件新波衫出黎睇
印左ox囝

亞視 對列斯米拿回家

負評左 自己諗點解

屌兩個合

咁似key上去

想正評番就自貼啦

遲D去埋歐聯

亞軍！
啪啪啪！

利子無波睇都唔訓

基本野

韓妹自爆

其實真係應該黑金做佢客先岩

佢真係有鋪癮

佢呢啲已經唔係叫自爆

全職廢青

你係咪高登個半山仔？

好似真係幾靚女

我諗有歐聯既話應該會玩多季之後自由身返去
始終有歐聯既話會有機會多兩隻盃

持觀望態度

韓狗又扮自爆引厹

韓妹會唔會出嚟回應下

高汁傾波

利post遲早要分家
垃圾收兵post vs 利post

嬲豬

格劍PO都無開

分𨶙咗點格劍

快快手推埋佢

弱能智
po 隻迷明叔既弱智利迷仲有要扮自爆

睇黎真係可以開到12

利物浦未曾於洲際足球會最高賽事洲際盃足球賽以及其2000年後改制成的世界球會冠軍盃封王過 05輸比邊隊

1日兩post基本料

輸南美唔知咩隊

你正好多

快起上嚟1日3/4都無問題
利子個個都無野做
係到mon post

川口春春黎架可

日本人？

眼朦分唔到

季尾咁多利子上水

今年世界冠軍球會盃好似返返去日本踢

助攻

高普最唔鐘意去既亞州

2005年
詳細 日本 巴西 聖保羅 1–0 英格蘭 利物浦

1000

屌 真係無咩幾何係歐洲拎唔到
但利...

往往都出人意表

再助攻